{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018316",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002020759?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 호텔 7"
    },
    "text": "客室利用案内の前には客室Wi-Fiが提供されており、客室にはラテックスベッドと55インチの大型TVが備えられています。 一部の準特室ではネットフリックスの視聴が可能です。 ご予約は入室時間を基準に行われ、早く入室したい場合は追加料金が発生することがあります。 ホテルの利用規定により客室番号とデザインはランダムに割り当てられ、退室時間を超える場合は追加料金が発生する場合があります。 客室タイプによって退室時間が異なり、退室時間を守って客室点検にご協力ください。 入室の際の基準人数は2人であり、追加人数は当日現地にて追加料金の決済が必要です。 ホテル内の物品は搬出できず、盗難、毀損、または汚染時の損害賠償および洗濯費が請求されることがあります。 ペットは同伴入室は不可であり、摘発された場合は退室措置となります。 駐車場は狭いため、1部屋に1台の車両のみ駐車可能です。 ご利用のホテルの住所は忠清北道清州市上党区月坪路184番キル33です。 ヤノルジャアプリやウェブで宿泊後にレビューを残せば、ヤノルジャポイントを貯めることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室にはラテックスベッドと55インチの大型TVが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの視聴はできますか？",
            "answer": "一部の準特室ではネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時間はどのように決まりますか？",
            "answer": "ご予約は入室時間を基準に行われます。早く入室したい場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように決まりますか？",
            "answer": "ホテルの利用規定により客室番号とデザインはランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間は客室タイプによって異なりますか？",
            "answer": "はい、退室時間は客室タイプによって異なります。退室時間を守って客室点検にご協力ください。"
        },
        {
            "question": "入室の際の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "入室の際の基準人数は2人です。追加人数は当日現地にて追加料金の決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の物品は持ち出せますか？",
            "answer": "ホテル内の物品は搬出できません。盗難、毀損、または汚染時の損害賠償および洗濯費が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴入室はできません。摘発された場合は退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどのくらいの台数まで利用できますか？",
            "answer": "駐車場は狭いため、1部屋に1台の車両のみ駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの住所を教えてください。",
            "answer": "ホテルの住所は忠清北道清州市上党区月坪路184番キル33です。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャアプリやウェブでレビューを残すと何か特典はありますか？",
            "answer": "ヤノルジャアプリやウェブで宿泊後にレビューを残すと、ヤノルジャポイントを貯めることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 491
    }
}